唉,依家D女....援交女失蹤數日 男友憑一句「寶寶」揭女友被棄屍

【星島日報報道】江蘇省常州市派出所五月收到報案，一名楊姓男子指女友和自己吵架後離家出走後失蹤，數日後，楊姓男子再前往派出所，指女友一邊叫他「寶寶」，一邊跟他索取銀行卡跟支付寶密碼，楊男感到很奇怪，認為訊息不像女友發出，警方調查後，發現其女友已經被殺，並棄屍小河，有關由疑犯發出。

楊姓男子的失蹤後數日突然傳來訊息，向他報平安，並指自己去旅行，問他索取銀行卡跟支付寶密碼。訊息中女友一直叫他「寶寶」，與女友日常叫法完全不一樣，楊男擔心女友不測，再度前往派出所報案。

警方調查發現案情不簡單，原來楊男的女友有從事賣淫活動，常常透過社交軟體與陌生男子前往賓館交易。警方循著對話紀錄，查看交易賓館的閉路電視畫面，發現有一名陶姓男子與楊男女友一前一後進入賓館，事後只有陶男一人搬著行李箱出來，從閉路電視畫面見到，陶男將行李箱搬上摩托車時非常吃力，警方認為受害人已經遇害。

陶男後來遭到警方逮捕，他跟楊男女友果然是在賓館進行色情交易，當天他付錢買時段到六點，但楊男女友堅持三點就要離開。陶男表示一時失手之下，不小心把她弄死，並將屍體裝在行李箱中帶回家，過了三天，行李箱傳出屍臭，陶男才丟掉附近的小河裡。

援交女失蹤數日，男友憑一句「寶寶」揭女友被棄屍。網上圖片

po依d沒人心酸

姐係條友唔貪去問密碼會冇事